% -*- compile-command: "pdflatex cyd-2015-02-26.tex"; -*-

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{pdfpages}

\begin{document}
\section{CYD-poolens styrelsemöte 2016-02-15}

\def\arraystretch{1.3}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill} }l c r}
Närvarande & Ämbete & Funktion \\
\hline\\[-0.4cm]
Kristina Arkad & Teknisk chef ISY & Ledamot\\
Christian Luckey & Systemadministratör & Ledamot\\
Hans-Filip Elo & Systemadministratör & Ordförande, Justerare\\
Martin Estgren & Systemadministratör & Sekreterare\\
Tea Nygren & Utbildningsledare, Data och Medieteknik & Justerare\\
Erik Sköld & Webbmaster, Y-sektionen\\
Michael Sörsäter & Sekreterare D-sektionen & Ledamot\\
Patrik Sletmo & D-lan, D-Group, D-sektionen\\
Victor Karlsson Sehlin & Webbmaster, D-sektionen\\[2cm]
\end{tabular*}

\begin{enumerate}
\item Mötet öppnande.
\item Eventuella adjungeringar till mötet.
\item Hans-Filip valdes till ordförande.
\item Martin Estgren valdes till sekreterare samt Tea Nygren och Hans-Filip till justerare.
\item Verksamhetsberättelse.
\begin{itemize}
\item Rekrytering - vi har rekryterat Martin.
\item Nya siter: D-LAN, ysex/vsr.
\item Automatiserad SSL-labs scanning mot alla CYD-siter.
\item Automatiserade HTTPs-certifikat från Let's encrypt.
\item Nya UPS-batterier.
\item Klimatsensor uppsatt i CYD. CYD-poolen har nu data att presentera rörande luftkvalitén.
\end{itemize}
\newpage
\item Detta ligger i CYDs pipeline just nu:
\begin{itemize}
\item Linux på desktopen.
\item Mailserver för linkdagarna fortfarande i pipe:n.
\item Redundanta switchar.
\end{itemize}
\item Återkoppling: Luftkvalitén i CYD.
\begin{itemize}
\item Christian Luckey visar fina grafer över CO2 halt.
\item CYD-Administratörerna ålägger sig att skicka vidare data om CO2 halt till akademiska hus.
%\begin{itemize}
%\item Hans-Filip har varit i kontakt med lokalförvaltningen för t köpa bättre mikro köer, resulterande i lägre CO0 nivåer.
%\item Christian håller med
\item Prata med arbetsmiljöombud för D och Y sektionen och skicka dem data gällande CO2 halt.
%\end{itemize}
\end{itemize}
\item Läsning av utkast för SLA.
\begin{itemize}
\item CYD-Administratörerna ålägger sig att skicka ut SLA till studentorganisationerna som är berörda.
%\item Studentorganisationerna vill ha möjlighet till hjälp av administratörerna.
%\item Studentorganisationerna bör skriva hemsidor som är enklare för oerfarna att uppdatera.
\end{itemize}
\item Övriga frågor.
%\begin{itemize}
 %\item Hur pass aktiva är föreningar som är berörda.
 %\item Bjuda in studentorganisationer till styrelsemöte?
%\end{itemize}
\item Nästa Sammanträde sätts preliminärt till 2016-09-12
\item Mötet avslutas.
\end{enumerate}

\vspace{2cm}
Justeras:
~\\
\noindent\begin{tabular}{ll}
\makebox[0.5\textwidth]{\hrulefill} & \makebox[0.5\textwidth]{\hrulefill}\\
Namn & Datum\\[1.5cm]
\makebox[0.5\textwidth]{\hrulefill} & \makebox[0.5\textwidth]{\hrulefill}\\
Namn & Datum\\
\end{tabular}

% ------
\end{document}
